[新手jj]呢個砌機網好唔好？

有無係到砌過既巴絲分享？

咩網

Where

國王的新砌機網

好

你都係想我咁答你姐

Can't see shit captain

Sorry 無貼到

我諗除左貴 無其他野挑剔

咁人地都要賺既
又送上門又30日免費收機

砌機送走線

好 貴囉！ 其他方面都係咁上下！

幾個FD係度砌過機
我自己都係度買過野
比起自己出去買貴少少之外 真係冇得彈

搭單問 如果只係買cpu,mb,ram腦場會唔會平過佢？

咁既價錢 會行腦場既都唔會去呢間砌

識玩 散件小小野都ok既

有無推介

會

通常幫襯佢都係貪有送貨

我遲下都會搵呢間砌,因為唔少人讚佢砌得好,包括上面提走線
又唔係成日要砌機又有埋送貨,如果條list係自己揀仲會幫你check埋有冇唔相容

玩開廠機既多過選擇既

幫襯開腦場既呢啲真係無吸引力

俾錢買送貨走線

上次幫佢買部細機，砌砌下先話張顯卡放唔到入個Itx 箱到，但係張list 係佢比嘅

呢個網好在有送貨

比錢買服務同方便 自己取捨